### What is this repository for? ###

Repository per i file creati durante le lezioni.
Riferimento in caso di assenza.

### How do I get set up? ###

In caso di dubbi sull'uso il controllo di versione riferirsi alle lezioni di Claudio Rossi

### Contribution guidelines ###

IMPORTANTE: non caricare file di grandi dimensioni.
(se no mi bitbucket mi blocca :D )

### Who do I talk to? ###

Gruppo whatsapp IFTS 2017
valeriobiagini.valle@gmail.com